d狗岩岩係FB放左段顏色水宣傳片仲話用得

真嚇假嚇都好
幻想會阻到真香港人?

對付顏色水唔洗買雨褸，著垃圾膠袋上身就得，照舊全黑

推

我明天會罷工

期待中聯辦被噴上顏色水，洗唔甩一刻